(搵路+搵野食)有冇人係灣仔番工

求由地鐵站行去灣景中心最快方法
之前試過沿平時會展方向行..都幾遠下
另外都試過由中環坐叮叮去軒尼詩,再係史釗域道上天橋入去

問多樣, lunch的話..謝斐道 駱克道有冇平飯食?

點番工？ 得地鐵就點都要行

灣仔站上天橋 過馬路落樓梯 向東行5分鐘就係喇喎
咁仲唔近？

你覺得地鐵行出去都遠咪搭巴士係海皮果邊落車 不過其實都差唔多
lunch要平去返入境處天橋底柯布連道大撚把 連豪大大都有
魚蛋粉$22
兩餸飯$31
燒味飯$30
不過食物質素就無得要求咁多
選擇係多但無咩好食

灣仔食飯質素你預左普普通通，但可以一個lunch set$70-$9x不等
如非必要真係唔好餐餐落街食
我就逢禮拜五同同事食，其他日子都帶飯
你可以睇下你公司有無人組團叫飯，嗰啲就抵d，可以$35樓下

好少去嗰邊 因為唔近公司

唔算太遠啦
當年太源街果邊未有吉野家我都由入境處處行去新鴻基買
1300出去1330已經係公司坐返低開飯啦
btw新鴻基唔係有吉野家大家樂KFC咩

係駱克道有間良友三十幾蚊一個飯

旺記冰室
灣仔道個邊肥仔海南雞同埋隔離食pho都okay
仲有間北京餃子皇
如果想平買外賣可以去華潤買兩餸飯或者28蚊3餸車仔麵
新鴻基中心個邊又一大堆連鎖快餐店

兩餸飯或者28蚊3餸車仔麵
係華潤邊頭?

手臂吧

華潤大廈樓下間華潤超市